睇準商機 決定投身殯儀行業

係香港做殯儀一定發達
樓價越升棺賣得越快
樓價跌棺材賣得仲快
今鋪仲唔發達
哈哈哈哈
上樓有望
有無人有興趣同我一齊拍住上賺大錢

留名睇人叫樓主積下口德

你話入就入？

出生率下降你賣既棺材都有享福既盡頭

積下口德啦

咪係

團購棺材